---
layout: post
title: Stockage online
---

  

Encore un bon billet de Louis Naugès au sujet "[d'une des innovations qui vas le plus marquer internet pour les 5 prochaines années](http://nauges.typepad.com/my_weblog/2006/08/mcne_open_sourc.html)"... Rien que ça !



Je partage pas le même enthousiasme, mais je fais confiance à Mr Naugès qui a toujours des avis interessants et des prédictions tout aussi bonne en général.



Je n'en ajoute pas plus, je vais étudier le bignou pour essayer comprendre pourquoi Mr Naugès joue les Nostradamus sur ce projet [CleverSafe](http://www.cleversafe.org/). De toute façon c'est openSource et lié au web, ça ne peut être qu'interessant de fouiller un peu le sujet :)


  